由izone成員用緊咩電話猜測佢哋人格

11: 正常人
XS/XR: 慳家好女人
8: 精打細算 冇機心 為家庭着想 孝順 唔貪慕虛榮 重視實用性 有個性 念舊情 合適結婚對象

原來有個三叔 睇唔到

用國貨係飲水思源有孝道既好女仔

我都係咁講... 我部小米真係好抵玩...

唔愛國？

好想睇佢地電話入面内容

樓主講得啱，我同內子生活得好融洽

你咪又係用緊iPhone...

咁就代表你好愛國 成部機都係大陸整

全部都係印巴啲post

我samsung代言人

你係Jin本人？

用android=好仔

wa我女友用xs自拍都咁靚靚勁慳家

三星=智障

奈內傻傻分不清

cctai係咁==

究竟你地知唔知內子咩意思？

米歧視拉

個名俾人用咗姐

awesome screen, awesome camera, long last battery life......

咁你呢

內子=內人+妻子。

利申：數學有3 。

原來加數係咁樣 唔怪我得lvl2